{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023906?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아름드리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00からで、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えたりペットと一緒にいる場合、入室できません。払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生する可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができ、駐車場は最大10台まで可能です。 月亭海辺と様々な観光地が近くに位置していますので、お楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予約時に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合やペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペットと一緒にいる場合、入室できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は最大10台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月亭海辺と様々な観光地が近くに位置していますので、お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 534
    }
}